《Marvel隊長》Captain Marvel 劇透討論區 4

《Marvel隊長》Captain Marvel 劇透討論區 3

片頭：Stan Lee Intro
Thank you Stan

彩蛋一：復仇者成班人討論緊部call機，跟住captain marvel出現，問: where is fury?

彩蛋二：隻貓goose嘔返粒魔方出嚟

Goose真身：Flerken 瘋奇獸

Tesseract timeline by 元朗金木研 & 没事儿
（美隊1）以前奧丁保管
奧丁中世紀去地球打仗留左係北歐
Red skull 拎黎打仗
1945 CA搶返 沖落海
Howard 撈到 比SHIELD研究

（CM）飛馬計劃
比Doc 拎左上宇宙研究
1989Doc死左，Cube失蹤
1995 CM（貓）拎返
係地球 貓嘔返比SHIELD
SHIELD研究

（雷神1）Fury搵selvig幫手研究
（復一）雷神拎返asgard
（雷神3）Loki係asgard收皮時偷走
（復3 ）Thanos

Q&A

Q. Mother fucker(Nick Fury) 點盲？
A. 比goose抓傷

Q. Captain Marvel呢個名幾時提及？
A. 片尾佢同Nick Fury洗碗吹水時暗示咗

好正嘅soundtrack

睇完覺得好撚正
佢比想像中適合好多 好夠氣場做個角色

Goose呢幾十年去左邊

點解Goose 咁痴carol?

嘔完粒魔方已經比局長煮左黎食

呢張圖真係害咗佢

點解Goose噝地球? 又點解噝果個地方?
果個其實係詭星人的阿婆點解要噝地球做研究咩光速XX?

點解綠色果個外星人可以咁隨便放棄自己個科學官要佢扮成CM留噝地球 (當時自己同伴得佢返一個)
仲要之後冇人再提佢

隻貓夠唔夠cm揪

召喚肥絲大隻

p到對波無埋

佢對波

有5P字咩
成個連登咁多5P仔, 邊輪到我

呃屌, 個喺字錯晒

按照scarlet witch係iw咁
cm理論上係咪可以毀滅粒space gem

Iron Man Arc reactor power source同Carol力量來源都係間接黎自Tesseract

Wanda係用Mind Stone做實驗整到有超能力

所以都有可能嘅

真人 係幾靚

睇完一次可以唔使返睇
劇情老土，人物弱化
Nick fury喺地球都叫有用，上到宇宙變左行行企企
難為CA2 set個懸念set得咁好，隻眼竟然係撚貓嗰陣整親
Skrull個設定又係哂左，明明漫畫入面變咩都得，敵我難辨。呢度啲skrull全部弱智，一係喺人面前變身，一係就咁鬼易俾人識穿，變咗同啲二流奸角冇分別

cm比預期好睇，起碼好睇過nigga panther, 第一套marvel片悶撚到我要分3次睇

Arc reactor 係撚來自tesseract?

cm應該會喺宇宙救返Tony

黑豹啲劇情麻麻

Arc reactor 點嚟自Tesseract
Core係Howard Stark發現左新元素合成物，但係佢個年代科技未夠整唔到出嚟，留低比Tony嘅遺產嚟

Iron Man2 隻新element呀

隻element係Howard研究Tesseract揾出黎

佢係由Tesseract當中有靈感姐，唔係佢元素嚟。

我上面講間接黎自Tesseract

留名

如果你間接係同我同一個意思，你就唔會講得出咁佢Arc reactor有機會整爆space stone，大家完全風馬牛不相及。

咁我記錯咗

點解唔服輸就俾人話係女權
就算唔夠班做一樣野，失敗左企返起身，試二次唔得咩
Ca都係唔夠班參軍，佢明知自己唔合資格都仲會去報第二次、第三次（唔係比較緊I can do it all day)

一開頭得我拍手

兩睇啦，套戲係拍得平淡左d

但唔中意女主既就覺得佢做乜都柒架喇
中意既就覺得冇咩問題，有欣賞既地方

Goose去左單挑thanos

其實係咪可以派goose去抓盲thanos雙眼

最尾彩蛋 中分cm靚咁多

機會只有一次
抓得唔夠應 整唔盲
已被thanos煮嚟食

其實兩粒cube嘅話，係1分為2
定係2粒獨立存在?

你由ca1開始睇啦 好嗎

LOGAN!

今晚睇翻先唔係好明

都無話過隻貓係今日嘔返出黎

ca入面對ca既描述多好多。

參軍幾次俾人拒絕晒，都繼續去試。

係巷仔俾爛仔打到訓低，都堅持爬起身

訓練時攬手榴彈保護其他人

從依幾件事，觀眾可以明白到ca既理由同堅持，知道佢堅持戰鬥既理由

而cm無事例去拓展個角色，導致cm個形象流於表面

wheres fury係咪最後？

佢講完之後再出字幕就走左

仲有goose嘔cube

上個post有人問點解bier成廿年都唔番地球，呢個問題可以用物理常識答你。

因為bier佢要幫skrull去銀河邊緣搵新家園，銀河邊緣時間流逝係慢過地球，如果唔明星際引力同時間知識，大家不妨睇埋interstellar，對你有幫助。

佢地係光速飛行向銀河系邊緣，其實bier佢哋都係啱啱到步，班難民可能都有人消失咗，所以Bier見到message就即刻趕番嚟去call機個coorindate，點知見機唔見人，所以就問班友where is Fury。

Fury俾goose抓盲之後係有三條爪痕
但ca2嗰陣係得一條

呢一首真係唯一一首印象最深刻既bgm
好熱血好日本feel

噢 咁miss左
尿急走左

認同 CA2 NF講到自己錯信咗人令到無咗隻眼 點知原來係俾隻貓 仲要佢盲咗隻眼都覺得無乜大不了 同ca2講嗰陣嘅氣氛完全唔夾

skrull更加嚴重弱化 除咗變身就乜閪都唔識 同漫畫爭好撚多皮 開頭仲要俾要能力未完全解放嘅CM一個暴打十幾個...

其實原文係用"someone",不過翻譯中文變左某人

I will neither confirm nor deny it.

動作方面好弱

條女始終太老，額紋魚尾紋出哂黎，正傳最少3年1套，就算出到2，咁3呢，到時換人又唔係，唔換又唔係，鬼妹係高速消耗品黑寡婦已經証明左

可能漫威只係預佢玩短線，要求只係搵個肯訓身做動作既演技演員掛

對白嚟?

Captain Marvel最尾Coulson問佢係咪俾kree挖眼

最咗爪痕有bug外，唔覺有咩問題

CA個博士對CA心境成長都好重要，CM就打柒教佢做人嘅導師，只係因為立場唔同就抹殺朱羅其他觀點，真係唔講道理架喎

CA未變大隻前鳩衝係為左救國，CM細個鳩衝就為左證明我係得嘅我係得嘅，CA鳩衝救同胞係單人匹馬，CM就捉埋個黑婆friend去送頭，如果個黑婆fd死埋CM先識得成長

係咪得我覺得黑婆同war machine好撚似樣

頌有CA意見不合就棄盾，CM就繼續着人地套制服

係iron話佢唔配佢先棄盾，本身係一路拎住係手想走

送粒膠比你先 翻去抄書

Goose應該係Mar-vell帶嚟地球

而Mar-vell去地球係因為受Kree supreme intelligence 嘅指令用tesseract去做硏究/拎翻去Kree到 但係中途叛變 唔想比Kree拎嚟做武器

Science guy你當佢唔好彩 戲入面話唔係隻隻Skrull 識shape shifting 佢應該係除咗Talos唯一一個識 為咗拖延時間就比人叫咗去 佢之前做錯事嘅後果 雖然有啲不必要 不過我覺得係導演想玩多啲shape shifting先加入去

有冇巴打同我一樣
睇片尾一cm出場問where’s Fury有少少眼濕濕
好激動 以佢咁犀利一定可以逆轉無限
諗起avg3片尾 Fury話code red
轉頭就見到Hill化灰 啲人化灰
真係將所有希望投放落call機上
跟住自己都化埋灰嗰個絕望感
Call機上面出cm logo 好鬼激動

唔知avg4討論區會開到幾多？
唔知上唔上到20呢

如果侏羅話you don’t deserve that uniform，你估CM會除衫定再打柒佢一鑊

有
之前EndGame 預告d內容都係好灰
最尾見到CM 出現真係好有希望嘅感覺

剛剛睇完，好勁⋯⋯自己上太空

絕對認同，但上個post一大班死忠力撐可以點

我完全估唔到會開到第4個post

當正自己係明星咁

未睇呢套之前對Fury冇乜特別感覺, 但睇完真係感覺到佢對avengers 嘅貢獻

以solo第一集黎講，黑豹同thor之外，呢套係排第3差

淨睇中文字幕既的確係bug

佢話晒都係奧斯卡影后喎

btw睇返漫畫talos應該係唔識shapeshifting

連登仔：我唔識佢佢就甚麼都不是

上面條友反人反到傻左
連人4年前因為Room拎Oscar都唔會去知

魔方唔係俾紫色佬渣爆左咩 點解cm又出現番,係咪伏線黎

Mid credits直頭髮好睇好多

留意返各電影發生既年代

乜野bier

我都覺

靠下罵戰唔難推post既

巴打你重讀啦

屌點解個個留言都有人負評正常討論都負評

你睇fury有兩隻眼都知咩事啦

Superman勁定captain marvel?

叮噹勁d

小雲勁D

唔知有冇20%留言係講緊兩粒Tesseract

唔明點解咁多人話佢中分靚啲

邊到有講係兩粒？

遮住個大臉囉

this is what haters do

我指前幾個討論post啲留言

呢個係平行世界嘅fury，兩個性格都唔同

果d 傻尻直頭唔洗覆都得啦

Captain Marvel 到了2019係50路
WW喺JL入面就起碼七十幾

其實每套Marvrl電影都係一個平行宇宙，AVG4既Thanos最後一定係比AVG3既Thanos穿越過黎打死

brie自膠

如果有續集希望打鬥改善返
同埋執好啲劇情

究竟幾時出第2條endgame trailer

換導演先得
或者導演有名師指導/開竅

最想睇嘅Kree-Skrull War變Kree恰Skrull仲要勁短時間

啲嘴臉好撚閪寸柒柒咁

要攞番Scarlett Witch黎平衡下

你肯定佢真係盲？

噝乜撚野

而家仲俾人爆扮對貓敏感

睇完之後我開始覺得我隻貓會食左我

DC Dogs

本身仲期待Kree-Skrull War會有Aquaman海底大戰lv既大場面

Haters gonna hate

fury個形象完全唔夾囉
以前咁嚴肅, CA2又講到咁既氣氛
屌係呢套到變到由頭到尾係到搞gag, 又係到玩貓又係到唱歌
俾貓抓更加為搞gag而搞gag
成套都成日係到搞gag又唔好笑又唔自然

今日睇完
唔識 星爵 果個黑人 又走番出來, 今次戲份仲多過 銀河守護隊

同埋 羅南 好廢, 如果CM今集順便打死佢
就無銀河守護隊1 既劇情

你講得好中 但點解咁多負皮

想問下， 復仇者3 未見驚奇隊長出現， 呢套正傳有冇講佢個陣時係做緊咩？

好好睇睇fury膠幾過癮

高手定低手問題囉
覺醒嗰陣夾硬將細個唔服輸企起身嘅畫面並排播出黎，效果反而冇ca短短一句I can do this all day咁好
大佬，遊樂場自己炒車，踩單車（仲要戴哂護具）仆街，呢啲算咩英雄歷練
空軍訓練俾班仔嘲笑，細個老豆唔俾渣碰碰車（結果都係有俾佢玩，仲要印證女人渣車實仆街）呢兩樣嘢同劇情完全無關咁制，除咗用黎突顯男人岐視女性，女性可以自主之外，我諗唔到有咩用

冇

呢廿年黎佢到底經歷左d咩
變到咁cool

點會冇關
用一連失敗左都會企起身既畫面帶出CM性格
就係唔服輸唔放棄之類
之後再覺醒

呢幾幕係show到佢唔服輸，跌底可以靠自己起返身

但啲例子好似炒車仆街都係自己攞黎

結果出到黎感覺怪怪地

同意，不過啲回憶可以揀好啲，佢自己炒車嗰啲

出劇講佢點上位就正

所以就係高低手問題
凡夫俗子細個都可以炒車仆親企起身
後巷獨自面對高佢兩個頭嘅惡霸，呢樣就好明顯要好大勇氣

所以我覺得唔係冇描述到CM嘅心境
只係佢既心境冇Cap咁完美啫

cm做空軍嗰陣想上陣只係想證明自己
到去到hala終於有人賞識就鳩衝殺Skrull
(洗腦係有啲影響，不過我覺得佢自己潛意識對佢嘅行動影響大啲)
係去到坐低同Skrull講嘢先開始諗“對錯”
然後見到Skrull一家大細先知自己以前做咗啲咩，想幫返Skrull

如果話Cap一開似就係“好人”去到最後變得“更好”
cm就係一開始自我中心，去到最後開始變“好”

CM拉埋個黑人女人上太空
黑人女人自己都知有危險
個囡又係咁慫恿佢呀媽跟埋上去
果吓覺得好好笑 都唔知老母係咪對佢好差 想推佢去死咁
跟住黑人女人湊咗囡咁耐無揸機
仲可以控制自如打爆埋外星人架機
好啦比人射爆咗佢其中一隻機翼
之後無鏡頭交代佢點
但又可以好奇蹟咁全機生還咩事都無
後尾 cm飛到上太空爆晒啲彈 打爆埋飛船
跟住係boss前面停低咗
我心諗 做咩停低？打啦 等下集呀？
條八婆又扮撚晒野另一另個頭跟住boss就驚到瀨屎咁走咗
落番地面 個指揮官話要除裝隻揪
如果對面都係男人 一定好熱血打到難分難解
結果個八婆一野洗橫手打低咗佢
啲女人都唔撚講理 中意打橫嚟嘅
話晒以前都係咁訓練佢 雖然呃佢利用佢 但都算係師父 師父教緊佢唔好依靠外來嘅力量 要靠自己力量 記得有句出現過2次 被恩賜之物隨時可以被收回 條八婆如果仲有戲做 佢終有一日因為能力而撞板

如果冇左d過去畫面突然爆發覺醒就好唐突
至於邊d回憶其實唔重要
反正只係想講CM一定會企返起身姐

我明，但當刻個感覺係「屌你一早就唔應該踩行油啦」

咁佢真係冇Cap咁完美
又唔係個個super hero都要咁Noble

x-men同死侍都未回歸avengers個系列咁快就玩完??

有無人同我一樣，最後Jude law 同cm行近嘅時候我都覺得會用真功夫隻秋
點知跟住Jude law下一句話：嚟啊！收起啲光線同我隻秋啊！
我就已經預見到下一秒一定係用光線打到佢起天

我反而中意佢最尾話I have nothing to prove之後射底Jude Law，因為之前佢一路淨係想證明自己

仲有實戰同人講公平

人設大崩壞，無啦啦變咗丑角，觀感好差

終於有人明我上個post講咩 個女推老母上太空做自己榜樣真係笑出聲，咁”goodest” logic 冇人覺得有問題咁，起碼同場睇戲都聽到隔離條友: 「下!?」

其實係因為套戲我琴日睇完
但d回憶除左你講既炒車同爬繩跌落黎之外
都已經唔太記得
但會記得CM由細到大失敗都會企起身既形象

呢度真係畫到出腸

彩蛋嘅滄桑cap型撚到癲有幾多人都係為左彩蛋或者驚會睇唔明a4先入場睇

我，成套垃圾睇完發覺真係為左果1.5粒彩蛋

仲有片頭既Stan

不孝女

如果上集avg一早call CM返黎, 全部人都唔洗死啦
根本CM>全部人加埋

典型港仔思維
有咩事唔使step up
最緊要保命先

一個人打爆一架太空船

硬係覺得睇漏咗啲嘢,今日去睇多次

笑死 佢都唔叫明星 唔通你係咩 弱智連登仔

咁cm知佢個fd一向都想有機會“do the right thing", 依家難得有機會就支持佢追夢又唔係好唔合理

其實如果係傳統戲，換做個男人，成個觀感就fit好多
配角本身爲家人退下火線，知道有地方需要佢就內心掙扎，最後家人知佢心繫戰友就鼓勵佢出征，叫佢唔駛擔心
換做男人就係熱血位，變晒女人就怪怪哋
我覺得呢啲先係套戲嘅女權位

當然點解佢冇飛咁耐都仲咁勁，呢啲就只可以話係主角威能

一生人可能得一次，你試唔試

咁我又唔覺佢有咁強
CM開掛同索爾雷3復3差唔多

睇完感覺CM好平面，Fury竟然咁兒戲，成套戲既過程都係太平面，完全係當預告片睇

It’s time

得罪講句
女權電影黎講
都幾失敗
女主角嘅能力完全係來自第度
同佢自身嘅努力無關係

高低手問題啦
CA唔只係導演對自己自信, 亦都對觀眾有信心, 相信有心既觀眾自然睇得出
呢套就唔會一早留低少少伏筆, 其實俾個片段甚至加句野就夠, 但佢選擇谷晒一次播出黎, 好似唔相信觀察會留意到咁
搞到好似動畫定唔知咩打怪獸片咁, 有啲故作熱血feel

感覺space stone會係end game關鍵

你個cm證明連登仔都係中華儒家膠

我想講好多英雄啲能力都係外來，
Cap: 血清 外來
hulk: 伽瑪射線 外來
幻視: 被製造 外來
女巫: mind stone 外來
咁佢地係咪又要被你笑呢？

最突兀既地方都係Carol既轉折，老實講呢套真係唔算好睇，黑豹起碼帶到歷史、種族問題，仲講應否反歧視，或單純做大愛既爭議

金豹既觀點做法完勝黑豹，但合家歡同大愛，必須注定金豹戰敗

如果想表達佢跌倒起返身可以好多方式
細個俾八婆同學欺凌又得
大個考試唔合格重讀又得
踩單車/藍球/游水比賽輸又得

賽車係男性主導嘅範𤴆，仲話唔關女權事
都算，咁點解要講佢俾老豆鬧，唔係老母？
都算，仲要塑造到個老豆不近人情咁屌
咁樣貶低男人黎捽碟意圖好明顯

軍訓又係俾一班男人圍住笑
講真男人見到男人柒都會恥笑(參見隊長1)
如果係一班女兵軍訓幫Carol打氣
一樣可以表達跌倒起返身
導演係都要製造兩性對立劇情黎捧女性
咁明顯都仲有人話唔係，個腦生係邊

意圖還意圖，效果還效果，效果極差
唔可以因為效果差就引證佢冇sell女權
只係佢眼高手低，接近自大
反而令故事薄弱，觀眾反彈

一有比較就好清楚
Wonder Woman有冇製造兩性對立劇情？
有冇貶低男性地位或者醜化男性？
冇
成套戲都集中表現女性剛柔並重
戲裡戲外都表現到女性嘅氣度
唔似CM咁分化兩性、捧女踩男

乜其他英雄係男權電影?
知唔知重點係咩

女人係咁架啦
上位都同能力無關

上面一個二個編劇導演上身
猛咁講點點點會好啲
咁拍又好啲
但咪又係啲老撚土橋段

佢對住stan lee輕輕點頭微笑果下睇到我有d感動

我反而覺得fury好凝重咁話i trusted someone so i lost an eye同埋原來係俾貓抓盲咁tricky呢個contrast好正喎觀眾一直都想知fury點解會無眼想咗好耐 最尾如果係咁好笑

真係好麻麻
開始怕endgame 都會爛

CM 同 fury 一齊講ass 都好好笑

睇左
唔錯
不過畫面真係好暗
一唔係地球就好暗

都唔同導演
況且3同4係一齊拍喎
冇嘢好驚

end game一撚定唔會爛

不過一定好多連登仔問點解呢樣果樣
同埋一批人搵bug位

怕師奶會做老鼠屎

四平八穩,一慣M記套路,想睇突破等第2集,今集當avengers 4前導片

CM爆seed個陣好似超人七號咁
個髮型真係好難carry
柒柒地

唔驚，呢套野擺明hea拍，為復仇4開頭姐。成套戲似預告

咁都四平八穩，劇情好冇起伏，角色性格有表達唔足

仲有個金像獎女主角長期西面

痴撚線

你自己搵cm漫畫造型來睇下先啦
咁都似，你睇野都幾抽象

羅素兄弟唔會拍爛片

保持M記作風,首作一定係介紹背景多,BOSS就弱到仆街,無驚喜,但求合格

用下個腦啦

個Mohawk頭唔似咩

我覺得似
我都係笑下
但唔知係咪踩到個位巴打條尾
惡到

asian怕事咪會咁樣覺得囉
再者個老母係呢個area的expert

我個場就完全無你講的野啦

電影拍到驚奇隊長都係一個唔駛著suit 的ironman
隨時上天下海飛出宇宙，故事都老土，衰在遲左ironman咁多出無新鮮感

為Endgame而拍啫
都唔會有CM2啦

其實根本係因正Brie個人先搞到大家先入為主
Wonder Woman no mans land成班男人無人敢出黎
得佢肯企出去
我都可以話係貶低男性地位或者醜化男性無膽

其實睇返過往Marvel片，好少一個新人物可以引起咁多爭論。CM引起嘅爭論係可以涵蓋劇情，角色塑造，演員甚至係政治立場。
將來原始成員慢慢一個淡出，如果真係由CM取代隊長嘅位嘅話，Marvel遲早會玩死自己。

仲有男花瓶Chris Pine

有咁點先

唔止2仲有3

有票房就拍得,點可能無2,除非marvel studio破產

隻貓好撚正

cm好似係end game打後既主要人物黎

係，不過第二集真係唔可以拍得差
到時真係整臭個朵，其他人付出幾多都冇用
生性呀導演

宇宙線大把野講而家仲要收翻F4
Nova唔知幾時出

生咩性
廢老懶係勁就叫人生性
唔岩你執導

我諗稍有智慧嘅人都理解佢衝出去係因為佢有super power，唔係因為佢大膽過男人，然後男主班人衝出去幫拖，成個意景都好靚，表達男女同樣英勇，又引用No mans land黎玩梗，眼高手高，所以唔會令男觀眾反感

“你都可以話”呢句野係辨論過程冇意思
“你話”係有你嘅原因，”你唔話”一樣係有原因
最後你選擇話定唔話就係代表你嘅立場

以budget計，雖然話係phase 4重要角色，今次套戲budget好似算係少，好似只係多過antman

如無意外再拍都會捉得緊好多，
今次計準晒end game前出來搵錢

最慘係我代入左pulp fiction嘅Samuel Jackson

依套同景甜套金剛都好......

Nova 同Captain Marvel撞到應，可以點出

哩套真係近年最差嘅marvel戲
劇情就係尋找記憶嘅故事, 過程平舖直敘, 女主角嘅過去亦都係冇咩驚喜。原本預期嘅壞人居然係受害者, 仲要反咬番本身嘅allies, 女主角嘅回憶由skrull口中講出嚟個觀感真係奇撚怪；喺黑人女人間屋嗰度仲諗住cm終於同skrull boss對打，點知嚟個反高潮。skrull族嘅壞蛋形象大深入民心，我覺得咁樣講skrull唔係一個好處理。
motherfucker同cm完全冇火花，只係大家好多對白。
打鬥方面都係垃圾，喺理應最高潮嘅一幕打鬥播一首chill嘅音樂，個感覺係唔match，係gotg先玩得起，雷神3嗰度覺醒播首bgm又係古怪。太空戰喺度爆人機就當打咗。
cm哩個角色都係好表面上話你知佢係永不放棄，不過哩樣嘢都接受到嘅，可能一兩套戲之後就建立到個立體啲嘅cm

Avengers嗰名由來 同 fury盲眼原因都係鳩到飛起
以popcorn movie嚟講比盡都係5/10分

經歷過外星生物之後，可能成熟咗呢

Nova唔係黑人唔係女人
迪士尼無興趣

其實都唔係太差姐 好壞參半咁啦
個敘事方式幾特別
演員其實都做得唔錯啦 唔好針對個樣點點點
劇情係老土 角色成長方面係見唔到
變形外星人個啲就似係捉到隻鹿但唔識脫角
出到黎麻麻地 好似有啲浪費咁
如果你話好好睇 好正 咁就一定冇可能
話難睇 垃圾 其實又未至於

能力又撞定位又撞

叫人人朋友上太空，我以為黑人朋友會犧牲而激發到佢

Phase4 暫時已知有黑人、女權、同性、亞洲人

黑人+女人寫死佢會俾人屌

Phase PC

睇睇下有事出左走一陣唔知miss左啲乜
即係CM係純粹無啦啦唔知點解地吸左個n展既力量就咁勁？
路南喺佢面前變左垃圾

ironman：高科技

硬食爆風吸哂d能量

羅南不嬲都垃圾
拎住粒石都輸俾starlord

劇透注意！《Captain Marvel》導演揭露安排致敬 Stan Lee 橋段原因

作為 Marvel 史上最強大的角色，《Captain Marvel》一經推出隨即席捲全球，短短幾日已累積破億票房，可謂拯救了近期好萊屋的影業寒冬，在北美影史以來以女性為主角的電影當中，更位列第 4 熱門的電影。而想必不少已看完電影的讀者都發現了電影中致敬 Stan Lee 的橋段，今回導演 Anna Boden 和 Ryan Fleck 也在早先接受採訪時回應了此舉的初衷。

以下涉及劇情，未觀賞電影的讀者務必斟酌觀看。

Carol Danvers 來到地球後，隨即便對以高超易容技巧聞名的 Skrull 展開追緝，而在 Carol 於列車當中留意各個乘客的過程中，便看到 Stan Lee 於座位上看著報紙，此時眼尖的讀者便會發現報紙上的內容便是 1995 年 Kevin Smith 主演的經典浪漫喜劇電影《Mallrats》，在劇中 Stan Lee 亦有出演，同時該年份正與《Captain Marvel》的時間軸相同。

在最初的劇本設定中，Carol 在確認 Stan 並非 Skrull 之時，便會直接往前而非電影中的一笑回應，導演認為此舉在當下已跳脫了演員角色，更是 Captain Marvel 向 Marvel 之父致敬的表現，並且也能夠反映出了一些觀眾的感受。而除了這件橋段之外，在所有 Marvel 電影共同的開頭動畫中，他們也將其改為 Stan 的過往經歷，甚至在初期完成製作時，多數工作人員在看到這樣的動畫都不禁落淚，他們更指出能遇到 Stan 是非常大的幸運。

還未收看《Captain Marvel》的讀者不妨近日撥空前往觀賞，相信不會令各位失望，另外亦可留意 Russo 兄弟導演表示《Avengers: Endgame》已完成後製的消息。

美國隊長同鋼鐵俠退出
都趕走左唔少人啦

新果堆邊個接到班

突然諗起，點解nick fury就咁一張透明膠就開到鎖明明antman又燒又盛

同埋一直吹到佢一個可以打得贏thanos乜乜乜
成套戲佢係好勁
但俾唔到種感覺我佢就係救世界既人

依家左膠當道 政治正確大於一切 成個荷里活都係咁

因為個職員掂完佢證件冇幾耐，啲moisture未散哂
Ant Man入面話屋主行開咗一排

同埋兩個科技相差幾多年呀大佬

舊式野 舊方法開

雖然CM最後票房未知會唔會爆收，但係當套戲正治正確到變政治片時，收返政治片嘅票房都好合理。

其實綠色外星人冇見老婆幾多年
點解會有個仔

至少6年？

琴晚去了賣爆谷

成個頭都綠色都知咩事啦

調番轉,係個女主角救番套戲,
由宣傳片到套戲全部都平凡平淡都嘔,
之前比人圍屌選角錯誤既女主角,
反而係marvel今次做得最啱既地方
我再講多次,
女權都可以拍得好睇,
但啲套根本唔好睇,
唔關反唔反唔女權事,
相反黑豹就真係因為黑人先比連登仔惡意攻擊,
又話咩cm起源電影嚟講唔差,
有啲甚至扭曲埋美隊既性格話同cm無分別,
用番對cm同一個標準,黑豹作為起源電影嚟講點會算差,
如果cm算好,黑豹點解會差過佢,黑豹好過佢就真啦

可能佢老婆係分開前已經有左佢個仔

Marvel隊長 好睇過黑豹少少

都係要整句Mother F**** 俾Fury講 好正

好正
讚親的呢個post都一定會被負皮
彈的就正皮

個仔又唔係啱啱出世嘅手抱B

鬼佬咁勇,自拍上reddit唔遮樣

Marvel隊長之上海灘賭聖（分析點解搵Brie Larson做隊長）

一路看《Marvel隊長》（Captain Marvel），撞鬼，一路想起《賭俠2之上海灘賭聖》。1991年，周星馳電影發展到高峯，開拍《賭俠2之上海灘賭聖》，居然找鞏俐當女主角，放棄用開的性感美女例如張敏例如邱淑貞。鞏俐當年憑《秦俑》憑《菊豆》走紅，身材係勁，但賣點主要在演技。張藝謀班底呀，走去拍周星馳？咪講笑，整齣電影，周星馳瘋狂搞笑，鞏俐不斷抗拒搞笑，盲人也看得出。反而好笑。《上海灘賭聖》票房超過三千萬，大成功，兩年後，周星馳再找鞏俐合作《唐伯虎點秋香》，鞏俐全程唔知自己做緊乜，成績更進一步。
不知Marvel是否向周星馳取經。DC的《神奇女俠》（Wonder Woman），正正常常選擇Gal Gadot孭飛，大獲好評。同樣是整個系列第一位女主角，Marvel破格起用Brie Larson。電影未上畫，已經被狂插，跟抨擊白種男人的惹火言論有關，但更主要是針對一張大媽臉。市面有很多看似更正路的人選，傳過的，已經有Emily Blunt和Rebecca Ferguson兩位出名靚；再不是，揀新人，包保有成千上萬的女孩衝過去試鏡。Marvel偏偏逆民意，選個演技比外形聞名得多的奧斯卡影后。
Marvel重視演技，傳統來。當雷神女朋友要用Natalie Portman，雷神家姐要用Cate Blanchett，連奇異博士師傅都要用Tilda Swinton，堂堂Marvel隊長，不揀奧斯卡影后，說不過去。咁就無乜好揀。2016年宣佈選角決定，Emma Stone才剛剛憑《星聲夢裡人》（La La Land）獲獎，對上幾屆影后，接近Marvel隊長年紀的，有Jennifer Lawrence，但Jennifer Lawrence早是《變種特攻》（X-Men）系列的妖后。總不可能叫Julianne Moore甚至Meryl Streep跟Samuel Jackson一樣，齊齊用電腦回春。換句話說，Brie Larson是唯一選擇，跟當年周星馳一樣，要用國內女星，得鞏俐，未有章子怡未有范冰冰未有李冰冰更加不會有景甜。
Brie Larson搞笑格格不入
問題是周星馳電影的主角是周星馳，《Marvel隊長》的主角是Marvel隊長，Samuel Jackson頂盡是吳孟達。你叫倚靠在《抖室》（Room）扮演慘情媽媽一夜成名的Brie Larson跟神盾局局長齊齊搞笑，始終格格不入。這份格格不入，舉足輕重，不似鞏俐做秋香姐，可以被看作喜出望外的獨特效果。事實上，很多本來寂寂無聞的奧斯卡得獎者，以文藝片走紅後，被拉去拍攝娛樂大片，都出現過類似病況，就是演員的氣質跟電影的需求完全違背，事業立即由高山跌落低谷，例如《鋼琴戰曲》（The Pianist）的Adrien Brody，例如《Ray》的Jamie Foxx，往後拍乜都被當作爛片。Brie Larson都有潛在風險，不要忘記，她之前才拍過一齣《金剛：骷髏島》（Kong：Skull Island），慘不忍睹。
Marvel落錯注？Marvel根本有心靠本身巨大力量扭轉觀眾價值觀。人人說《神奇女俠》平反女權。生到似Gal Gadot咁靚咁正，叫邊個男人入房都一定入，有甚麼好平反？《Marvel隊長》不同，得到超能力之前，跟聖保祿中學的學生沒太大分別，都是給強權專制狠狠操控的平凡女子，要憑個人的不屈不撓個性才突圍而出。找個似Scarlett Johansson的尤物扮演，完全沒有說服力，一定要找個看上去毫不起眼的，才對路。尤其Marvel隊長件制服，比潛水衣更密實，扮紅女巫日日着低胸緊身戰衣的Elizabeth Olsen，應該很羨慕。可以想像，萬聖節去蘭桂坊，你見到一千個小丑女八百個神奇女俠五百個黑寡婦，也不會見到一個Marvel隊長。Brie Larson其實很符合角色需要。引用《大內密探零零發》的理論，大俠未必高大靚仔，超級英雄也不可能個個似美國隊長！只可惜，在很多觀眾眼中，Brie Larson似乎直達甩皮甩骨的程度，就算操練九個月，操到半滴脂肪也沒有，於事無補。
不用怕，Marvel是個好好運的賭徒。頭一個十年，賭觀眾能否接受形象插水的演員。Robert Downey Jr.跟鐵甲奇俠入型入格，大獲全勝。第一階段完結了，下一個階段，先賭觀眾能否接受黑人做領導，《黑豹》（Black Panther）名利雙收，又贏；再賭觀眾能否接受大媽救世。改變需要時間，看慣楊過是劉德華是古天樂至少是黃曉明，突然之間告訴你，楊過也可以是鄭則仕，你有幾見慣世面，總需要花點時間消化。Marvel大把時間。反正，為了看片尾連接《復仇者聯盟4：終局之戰》（Avengers: Endgame）的彩蛋，幾頂唔順Brie Larson，觀眾也要入場。我只替Jude Law難過。上位初期，靚仔到爆炸，拍《心計》（The Talented Mr. Ripley），連Matt Damon都被比下去；事隔二十年，陷入脫髮危機，由幾年前《凸務Madam》（Spy）到今次在《Marvel隊長》，都是扮演看似強悍實際上負責給女人欺負的可憐蟲。美麗不能長久。大家鬥長命，輸在起跑線的Brie Larson，分分鐘追到Gal Gadot。神奇女俠要長年累月不老不胖，你說Gal Gadot可以keep住樣貌身形幾多年？Brie Larson不同，一出現已經拍住老前輩Samuel Jackson；下一次出現，照道理，要化一個老了二十年的妝。閒閒哋，做Marvel隊長三十年四十年不成問題。大媽有甚麼優勢？大媽最能夠戰勝時間。
撰文：方俊傑
觀塘長大，壹仔打滾，偏愛西片、西劇、中日韓美女。利物浦悲慘球迷，非西人一個。facebook : 方俊傑
0
0

準備下週睇
UA IMAX 3D 係咪best choice?

有人回：這不是她，這是一個斯克魯人

好似香港班細蚊仔咩都起人底咩都恥笑人咩

撞到明星影相應該威威
為乜要遮自己塊面

咁佢要驚D咩

啱啱睇完
好撚普通咋喎
全程賣女權

2D is fine...

1995年呀

外國d爆谷好大份

套野太多政治元素

套野劇情平庸到嘔 好睇既地方係得補原返marvel未知既部份

最好睇係片尾彩蛋

最好睇係知fury點盲

隻goose 一早係CM 比人讀記憶果時出現過
所以我都覺得Mar vell 拎去地球

好似flashback入面有Mar-vell話隻貓好癡Carol?

唔係屌打金鐘班傻仔的問題
相中的鬼仔你覺得鬼仔中算唔算中向下?
而係reddit個community無連登個低質同惡劣
呢d好事係會好多人like 去到連登只會focus靚唔靚仔

要黎掟架

係唔係有一個變形人失左蹤 ??

四個變形人來地球
一個同局長炒車死左
一個是領袖
一個是科學家, 改裝完戰機之後, 留低跟住變 女主角 被射殺

仲有一個??

係
姐係一開始cm追果個 最尾係月台追失咗

喂喂喂我好記得nick話last time I trusted someone I lose an eye㗎喎，屌你老味咩而家，on撚99咁

係咪之後會變super skrull

我見到Carol返返地球突然現身嗰下都好撚感動

咁柒無左隻眼緊係作個中二病既藉口啦

其實thor實力應該同cm差唔多 佢都可以用身體穿爆戰艦 係差在冇得光速飛宇宙？

我唔承認 亦都唔否認

咁都俾你醒返起

屌真係好撚夾硬，隻貓無啦啦發癲抓盲隻眼

人地問得出黎, 你知就答, 唔知就咪撚出聲啦
下下一黎叫人重睇, 你知唔知你個回覆仲低質呀
好嗎?

外國啲super size好撚得人驚
一個M記嘅super size果杯汽水好似同1.25公升果啲支裝汽水一樣，或者大過
成個餐夠我兩三餐食

美國super size都還好，日本果D一啖size真係永遠都唔明點解可以咁少

講真 d人成日話佢似師奶
但想像下如果係揾個又瘦又大波又索既
又似唔似最打得既英雄先

點解唔得

He's a spy. Captain, he's the spy. His secrets have secrets.

Hela好打啲定大媽好打啲？

Hela要睇場地

個人覺得7-8分，唔驚豔但冇想象中咁差

可能會有點失焦
大部分人好少會話WW好勁，會話佢好好J
Black Widow比起其他superheros廢咁多另計
係Scarlet Witch又勁又好J囉

得，靚女做乜都得，靚女d屎香嘅

大佢老母
hela d劍應該碎哂

d人問cm定雷神勁，攻力可能係雷神
全面一定係cm,雷神係宇宙頂多都係飄浮
唔止雷神，thanos都唔得啦，iron man都要砌過件甲

講場地，係宇宙應該cm玩哂，行申：cm打手

靚女唔屙屎

CM 真係好正
唔係典型靚又點？
一個動作都舉手投足

好多人喺度討論CM同埋thonas嘅戰鬥力
睇返原作,大致係thonas冇手套嘅情況下,CM會頂得住
如果單純講戰鬥力,應該去搵Sentry
現時大家見到嘅英雄係地球嘅1%戰鬥力
Sentry係其餘果99%

有咩問題
貓唔似狗貓係個頭同你fd轉頭就爪你既生物黎（雖然個隻唔算係貓）

Ronan最尾話會再番黎收番cm
但佢未等到cm番地球已經比gog收左皮

infinity war 最後 fury 用 call 機 叫 captain marvel 返來

Ching坐左一年？

我又覺得你諗多咗
你咁講Thanos 喺泰坦星同iron man 佢哋打完之後去返地球理論上ca 個班友仔應該老左

但係事實上係時間完全無縫對接左

變咗thanos好灰

睇完宜家見到佢都忍唔住想笑,
ca2睇番都好似變咗笑片咁,
我怕佢好似bruce咁變咗搞笑角色

令狐聰

有時強加笑話 會令個角式性格崩壞
例如Thor3同IW故事相連 但兩個Thor個性不一

經期隊長
拍到好一般

Iron man 都可以

小吉最勁

幾時

CM夠唔夠滅霸秋？

又唔會咁又 都知科係鳩鳩地 科岩岩醒番個陣都好鳩 係到食人d野 佢不嬲都係認真型 唔認真個陣鳩

咁Thor睇住差唔多冚船人死哂喎
更何況之後同Rocket對話都仲有強顏歡笑咁
唔算ooc啦

換左個導演啦，呢兩個好唔掂

老豆細佬好朋友全部死曬

仲要係兩三日內

有樣有波自然上位

跟本就係柒佐既藉口
Coulson問佢係唔係比外星人挖眼
佢都扮哂野 唔否認咁

His secrets have secrets.

你會唔會遲d 格飛機比佢打落黎地球個下 我已經會估到

佢做大佬比個細咁問（仲要係新仔）緊係要揦返拃沙架啦
人之常情黎

我覺得呢套戲真係純粹為咗帶出佢喺End Game會救世界 真係當係End Game嘅預告嚟睇 所以入場真係冇乜期望
而事實反映真係唔需要抱太大嘅期望
但係又唔會話佢差嘅 只可以話佢係一套好普通嘅超級英雄電影囉

係 反正奸角調轉就無理

扮廢老個個

越諗越唔掂套野
劇情唔得，無啦啦食左下爆炸就吹到同thanos有得打
雖然話蜘蛛俠都係俾隻蜘蛛咬左野就變有能力姐

但感覺佢呢個勁得好兒戲，出場太急，成套野兩個鐘好似乜都build up唔到咁，當單獨黎睇又唔好睇

thor a3把武器可以隨時開彩虹橋，彩虹橋點止光速咁飛

覺得Thor 3既雷神同IW既雷神個性反而一樣
同第1，2集比就真係完全唔同
可能第3集轉左風格既關係

佢都冇講錯
佢發現skrulls驚goose果陣同埋見到goose打低d人果陣好似都講左相信goose 唔會傷害自己

咁柒既事緊係唔話比人知 唔通仲笑笑口講咩

癡線有後續

I met a guy who met Brie Larson working the night shift at his local AMC

寫左幾篇MCU電影入面可能同MCU Phase4有關連嘅資訊，例如宇宙神排名同能力，宇宙幾大文明歷史同瓜葛，等埋end game資料，4/24晚會開post講

有興趣bookmark定我先

套戲係講有CM既能力先有資格請女權平民女人唔洗理

重睇啦
光速引擎d能量用粒宇宙魔方整
咁你話吸收左勁唔勁
thanos都係靠石先咁勁
加上輸左外星人血 佢已經係外星人黎
回憶個時佢流紅血 之後已經係藍血
我冇睇過美漫 靠電影理解

復仇者1黑寡婦mvp

感覺係 如果冇睇cm 對於睇avg4冇咩特別影響
可能到時睇左avg4係另一個評價
但暫時咁睇係冇咩特別資料我一定要為左avg4而睇
暫時諗到得佢同粒死人石中間有關連可能影響到啲野
其他野都係啲無關痛癢嘅劇情

一黎係吸魔方
但係潛能係自己爆既所以唔完全靠人地

call機 復仇者起源 角色既互動對av4點都有影響

ching講得好 starlord同樣道理

好靚好羨慕

我覺得marvel當thor已經upgrade做king thor 同符文王中間既型態 加上thanos分神 官方講

avg個名點黎其實真係會影響到我睇avg4嘅劇情咩
最多知佢番左黎地球 唔會係avg4一開頭先見佢生勾勾響到lo
但係就算唔咁拍埋出黎 avg3 call機show得logo
就算直接出現 都唔意外啦下ma

睇過啦 爆炸有魔方既能量 cm就算唔係咁爆能力都已經係現階段電影出過最好打頭三

講到cm係希望咁我估其實都未必係講緊戰力
要計打其實thor都叫收到thanos皮??

咁依家拍個人傳又話唔關後續事 唔拍就話唔識隻人

同埋cm帶出埋kree skrull之後再鋪路
咁你不如話套套個人傳都唔使睇只係睇結集咪得囉

其實人唔會一世都係果種性格既，年輕既時候，跳皮幽默，cm套戲就係話埋俾你知，fury年輕既性格，經歷左咩令佢變到唔再跳皮，有種保護大家既性格使命，同埋，有睇aos就知其實佢並唔係咁嚴肅

睇mcu點定 依家個款set到king thor到rune king thor中間 同thanos打可能有55 既 有埋cm就大勝算 不過主打救人多 thanos長命角無必要即死

fury比carol flirt過就變正經

因為cm sell super power 當然唔會focus係動作夠唔夠勁
黑寡婦生過仔無耐當然老得快
就算老又點，有cg ，fury都變得番後生啦

好難唔負皮

所以我從來都唔覺得會發生件咁嘅事

宜家睇完比我嘅感覺係
主要CM拍出黎係為左avg4
而唔係以前第一批果啲拍出黎除左係為avg輔路
都係去建立緊個角色 CM同黑豹 蟻俠2個feel好類似都似係為avg而拍咁

雖然呃佢利用佢 但都算係師父 被人利用完仲要多謝人

你會唔會叫Ironman除咗套甲同人打外來力量變咗自己力量就係自己力量

不過cm真係唔使太多建立就真 起源一定比美隊 ironman個堆短 蟻俠2叫介紹黃蜂女 黑豹介紹個國家 同世界觀

恩賜可以比收返係因為個舊係頸既野 解左就自由

老實講 Thor同Cap嘅origin 都反應唔太好 但之後拍得好咗 其實有啲野可以改變 CM個宇宙題材唔易拍 比多啲時間啦

同埋依家好多人係根本唔知cm 係復仇者最早個堆 唔睇漫畫既 所以拍黎講下都正常

拎venom黎講其實直出屠殺都得使咩慢慢講點解有咁多隻宿主

cap2 3已經超好
iron man 3 thor2依兩套真係差
cm2題材大膽d一定好過其他

個MCU都未起到果到 同埋已經話會拍

同埋我唔認同依套好強調女權 唔好下下起曬鋼咁

nova正 lm等睇拍上氣既時候又會屌吹奏支國

第一版就寫左時間線，條友仲要話有2粒，咁係咪應該要重睇呀？

啲人已經唔係因為黑豹嘅plot唔好睇而反 而係因為有黑人 人地漫畫都咁耐 拍電影出嚟又話係sell 黑人 sell種族concept又點 marvel嘅電影對於人性呢點做咗好多功夫 漫畫亦都係由現實生活衍生 要建構一個0問題童話世界有乜意思 仲要人地又冇特別hard sell 種族歧視乜乜乜

見到有人話CM入面有黑人女人就話人地sell 黑人concept 漫畫入面係黑人唔通變白人？ Samuel L Jackson夠黑人 係人地出名你先唔介意 根本好多人個底係racist

個個都以為撞爆飛船就好勁

CM話會去Kree到清算可能人地已經交咗手

點解當錯hela會覺得eternal fire勁過space stone

當初

其實點解咁多人會覺得cm會喺Endgame救世界？
相信Marvel唔會咁低手搵個新人出來搞掂Thanos

事實上，你見到cm去到Avengers總部，Cap America仲有鬚，Balck Widow仲係短頭髮，即係snap完無幾耐

但其他片段又見到Cap America無鬚造型，Black Widow長頭髮，即係好可能即使cm已經回到地球，但依然無辦法對付Thanos

因為要襯a4未出插到盡

支持

咁復仇者三最尾局長向cm求救
我同意個劇情唔會咁簡單

cm也化灰就慘

或者因為佢力量黎自無限寶石所以唔會消失？

咁sw去左邊

sw唔係本身已經係xmen?

Captain Marvel漫畫算遲

後面配句I know I can就幫axa慳返廣告費啦

Jude Law好慘，咁撚型既一個男人竟然甩頭髮只係用黎襯托女權既強大
之前睇ww都冇咁強烈女權色彩，呢套真係離譜到

英雄所見略同我睇完都覺得佢只係勁版ironman

連登痴線佬咪現實金鐘人
唔好認真

好多人都講到carol冇付出過咁

明明CM同Wonder Woman一樣有女性導演，但點解WW可以將情感做得細膩，雖講女性自強，但亦見到男女合作（佢同Steve小隊）都各司其職，拍出黎完全唔突兀

CM就感覺上得Carol同佢個Friend做野，Nick Fury出黎搞笑。

同樣外掛角色，WW做得平穩同有說服力過CM，情感表達亦較高質

應該話係特殊少少既成員

就係冇塞條愛情缐入去囉，咁都睇唔到

除衫都好

cm 同fury

又吹奏wonder woman
見到gal gadot都唔想睇落去

captain marvel係電影先係新人 係漫畫係榮譽成員 不過endgame唔會行直接打thanos個方向啦 救人為主

agree, 套戲成3粒鐘中間實多好多嘢

劇本同導演問題
以Brie Larson奧斯卡影后嚟講
對佢冇難度

不了，需然好平權

不過認真講，若果塞條愛情線比CM同Yon-Rogg，而最尾個幕寫到CM逼住要同佢單對單決鬥親手殺左佢，咁成個劇本咪變得感人易食好多囉。

睇完依然覺得marvel搵錯人拍
女主角真係好唔襯套衫
我相信超過8成人都係為左Avengers4先睇

想問下詭族個到，有個渣雙劍既黑人，係咪之前係其他戲出現過，因為見過相關gif圖係好似佢加個who字

依加大部分人都覺得唔係演員問題
係導演未夠火候

係

cm 同fury兩個火花幾好
最尾返黎搵仔 純ff

不過cm都同幾多人一齊過係漫畫
war machine都有

我就唔學Gal係WW入面有乜演技，成套片都係得1,2個表情，反而Brie你係CM入面演得活潑好多。但正如我所講D人覺得CM套戲差過WW原因就係冇左條愛情線。睇住愛人GG再爆喊係最易入口同最易演。

avengers4個件靚好多

漫畫入面佢同war machine一齊

有無其他人都覺得女主似江若琳

爆氣個look 同埋flirt仔個look
brie 表情多好多 同自信多d
同樣第一下上陣

話晒cm真係影后級
WW 純花瓶無得比既

room 正到
抵拎 oscar

ww其實算少拍戲 得ff 系列

WW最後個Boss得啖笑喎

Jude law都得啖笑有少少浪費左佢

Fury喺aos唔嚴肅咩

套咁平庸既戲
根本係靠個女主角用演技頂撚住套戲唔比佢收皮,
如果套戲聽連登仔講用普通索女演,實仆街多幾錢重

唔一定要加愛情 如果加一兩場係佢恢復記憶 流露出同黑人姊妹相隔多年既情感 已經立體好多

我調番轉,認為成套戲做得最啱就係選啱女主角

Jude Law其實唔算Boss啦

sw同快銀係HYDRA嘅實驗品，能力來自loki支杖

都無咩用,我覺得導演問題多啲

尋晚睇左
最大問題係CAP M 無野去推動佢成為英雄
IM 都因為被恐怖份子俘虜, 見到自己賣既武器禍害世界先想維持和平
CA 因為體弱又愛國, 甘願接受super soldier 實驗
Thor 都叫被奧丁貶落人間, 有兄弟情玩下
CAP M 因為一次意外變超人, 但佢心理上無野原因要成為英雄
又無野守護, 又唔係復仇, 又唔係救世
純粹因為識放死光, 幫外星人尋找家園都只係順水人情
變得成個角色好無靈魂.

其實而家係咪即係有兩舊能量方塊？
一舊變左gem
另一粒係goose嗰粒？

泡劇近10年大紅原因就係乜柒都加條死人冧樓地圖砲式催淚彈愛情線入去，呢個係最有效直接嘅方法

唔好讚呀
讚會比人話你支持女權

係呀, 可能唔只2舊

加愛情同tvb有咩分別

佢本身軍人嚟，冇嘢要守護？

典型眼高手低

仲有英雄唔係一個職業，係人地睇過你做過乜而比嘅稱號

一個死毒撚行行下街扑街撞開左個細路女點知比個跳樓死廢佬壓死左，都可以無啦啦比人叫做英雄

After CM1 CM就係做左skrull族人嘅英雄

咁你咁講法係咪套套有愛情線嘅戲就=cctvb劇? 好心啦

軍人係角色背景, 呢個世界好多軍人鳩流流
咁你話佢守護咩

你都識講after CM, 但成個CM 既形成好空泛.

片頭同個個位都眼濕濕

女人空軍喺90年代好少見喎，佢冇心都唔會去做啦
仲有佢射爆能量核心嗰度預咗自己會犧牲，但佢個犧牲可以救返好多人，所以佢咁做，都去到捨生取義嘅地步，咁都冇嘢守護
同埋嗰句“I will not fight your war, i gonna end the war”唔係為打而打，係為咗救人

唔係順水人情，係佢比人呃左去幫手屠殺人地既種族，到最後先發現比人利用，所以先覺得有責任去幫手重建家園。

唔係食飽飯無屎屙搵野做

一諗起加愛情線即刻成套CM俗哂
宜家同fury果種好似拍檔/朋友既感情
+同黑妹既友情
咪幾好

個時出場都已經係奸角？

我記得punisher打sentry好似全身而退

先唔講jude law撚左佢6年，恢復記憶之後背負住kree既罪孽，佢都有6年係同kree一齊生活，好敬重呢個身份

佢未失憶之前，試飛果次行動係因為佢信博士，雖然係衝動而魯莽，但墜機之後，博士比人殺左，佢既思路係好清晰，係情願犧牲自己破壞光子引擎都唔想博士既心血結晶落係kree手上

佢背負住博士既遺願去幫人，又係冇野推動？
純粹係導演表達得嘛嘛

但做空軍 細個 一閃帶過
其實可以好多野講
而家成件好平面下
如果多啲參軍同博士既關係堆疊多啲
成件事好好好多
而唔係聽完個黑盒錄音
話我幫錯人就反轉豬肚咁

套戲真心普普通通

jude law做反派真係好可惜
無得睇兩個福爾摩斯組合同一陣線
如果可以睇到rdj+jude law+benedict+martin freeman 同時出埸就真係死而無憾

巴打識戲
呢套戲其實可以講好多野，但啲時間就用左好多喺無謂鏡頭同特技上，雖然整體上唔悶，不過內容幫左好多，劇本真心麻麻

要打實打到啦科技咁勁

博士遺願係有既...不過...太弱囉. 佢同博士之間描寫接近零.
只係係對白話博士係佢最尊敬既人.
你睇下WW 點寫
WW 以為殺左ARES 就世界和平, 結果(佢以為) 殺左ARES但戰爭無停到
ARES 出黎試圖講服佢人類係無得救. 而WW 係差D加入ARES 陣形.
呢度唔止有劇情, 仲有價值觀衝突. 令人投入好多.

o rly

Eng game前
打安全牌囉

其實key point咪又係等到條仔自爆佢先醒覺

兩套野最大key point分別就係愛情線

材料就係曬到,
但個導演好似就咁so一兩個片段就當表達咗,
好似學生交功課咁:哪,老師,我交代咗架啦,唔好話我無講

不過我尋晚cwb睇，間戲院勁爆
可能fans們餓左好多個月

真假難分

其實幾正,難得有套英雄片無愛情線

係，今集導演真係好大問題

哂左brie larson
劇本咁流，如果唔係揀佢應該死多幾錢重

我信a4可以比佢發揮得好d

但係又女英雄，又黑妹，政治正確到頂唔順

咁WW 愛情線係感人又有推動力.
CM 依家半桶水加番愛情線都唔見得幫到乜
始終人物描寫太弱

個個都想睇cm 有幾勁可以救世界
勁就show 到
但個內在就⋯⋯
應該要多套戲再推下
希望唔好似雷神咁
要第三部先生性

Brie Larson已經做得好好，佢做到Carol好有魅力，係劇本問題

其實只要detail去拆開幾套戲戲軌，根本套套元素都係得個幾樣，但今次CM係拍得差，好多野要去交待但冇深入描寫

幾驚佢同佢個黑妹拍檔sheshe雖然我對LGBT冇感，但咁就真係膠到震

好認同 佢做得幾好
好有果種自信同唔認輸既感覺

落係end game羅素兄弟手上希望發揮得好d

下？之前唔係成班瘋狂怒插雷神3咩？不過我就當笑片睇，幾正
內在我都覺得WW套野完整同smooth好多，CM觀眾feel唔到佢內心轉變個心路歷程，投入唔到，手法問題

睇到恰著咗

可唔可以快啲出第2條endgame trailer

全中
Marvel好在套套戲拍嘅手法同主題都唔會一樣

沉晚睇完
感覺上套戲好似只係為左endgame而拍
雖然都會遇左第一套會冇咁好睇

但係話曬都係黎緊phase 4既主要人物
佢個人物刻畫 冇當時CA 同 ironman 第一次出場果時咁深刻

黑豹邊到差
你要我排 thor 同 dr strange 劇情係墊屍底
hulk 都悶啦
不過 strange 係 CG 同 Cucumber 人氣救返
今集個 villain 處理得幾好
twist 算合理又唔突兀

同樣WW本身就靚，Brie本身就差啲，但係演技搭救哂

開頭我都想瞓

DR Strange好正喎，特技玩到出神入化

去到中後好悶，主角乜感情都俾唔到，只係失憶啫
使唔使對住個個都木口木面咁
做英雄做到打份工咁，救人又係救啲外星人，觀眾無乜共鳴囉

最初笑佢師奶，但睇完覺得佢Carry得起，我認佢有演技實力，純粹唔鍾意佢戲外既言論立場

今集為費局長拍

睇返漫畫個背景
其實好岩佢個女權立場，如果跟多d漫畫可能會再立體d

雖然到時連登一定屌到飛天

點會有人睇到瞓著
avg3中間gotg同埋佢哋同iron man喺titan寸嘴嗰幾幕仲悶啦

搵個後生d你地又話唔配做captain 架啦

個髮形出事
大波浪 個塊本身方
一配上去變左三角形
咁塊面咪仲大
你睇下彩蛋個look中分好好多

條女29歲 老咩
做十年先40

想知克里人同羅南有咩關係

太悶，真係好難頂，你講下有咩精彩位？

Ronan係Kree

敵對種族

哦,但感覺呢個羅南同第一集個羅南唔同樣

未變痴線佬

同一個演員?

好睇喎，未上之前俾連燈仔係咁屌

[漫畫設定]
在社會架構上，克里人住在一個階級分明的軍事獨裁帝國，崇拜理性思考與科學創造，所以將克里人種族中優秀的將軍、科學家、哲學家、政治家和思想家的大腦組合而成至高智慧。原本克里人製造最高智慧的目的，是為了創造屬於自己的宇宙魔方，但最高智慧計算出這會摧毀克里人於是拒絕，而改用知識幫助帝國不斷壯大，因此成為被景仰的神明，甚至還有相關的國教。
(中略)
最後我們看到的是克里審判官軍團這個職位，最有名的代表是羅南，每位成員擁有極高的榮譽心（所以電影改成瘋狂愛國者讓不少人反彈），並配有能量戰錘和能量護盾，更有隱形和強化身體的裝置，主要職責是處理對克里帝國有重大威脅性的人，因此社會地位只低於至高智慧和大臣。

此外克里審判官每個人也必須具備豐富的知識，所以往往在大規模的戰場上，能看到不少審判官率領著克里部隊，甚至還會因此被指派為代表克里人的外交使節，簡單來說他們有點像是判官特警和絕地武士的綜合體。

內容係ok, 係套戲拍攝手法問題

文戲無問題 但作為超級英雄電影 打戲 同高潮位廢到痴線 所以最多只可以比合格

唔知係咪我諗多，覺得好多政治暗示
開頭講到變形族好仆街，侵略邊境（邊境border呢個字出現好多次），後尾講佢地只想要一個家，佢地係難民（電影入面真係用refugee)，係詭族仆街想統治宇宙
根本借d意影射侵
本身係為左睇marvel universe，加咁多立場令我對呢套戲扣晒分

咁不如你去拍啦

有加恢復記憶 個細佬仔比相睇已經記返曬

真 無得輸

咁你可以唔諗咁多架
另外skrull族人係漫畫世界有Secret Invasion呢個系列故事
係mcu世界會唔會用到都係未知數
到底佢成個族係真難民定假難民咪遲d再睇下點囉

好撚樣衰
又特攝片咁
討論呢d 真係好撚毒

特攝又有咩問題

話係以色列打殘巴勒斯坦可能更合適

點會無野推動 就係因為kree害人搞到自己入咗個咁既族無曬記憶 同埋比人騙足咁多年

其實Captain Marvel只係吸收咗個引擎既能量，點解變到咁勁?

但係我覺得nick同cm加條線都可以 始終cm開頭救既人係fury 有一刻cm可以唔回頭去救佢
cm選左

冇得解
MCU Hulk都只不過係Super soldier serum加gamma radiation
MCU Spider-Man都只係俾蜘蛛咬

當軍個時已經比人歧視啦 個個話佢唔掂
難得博士比機會一定去 黑盒只係證據
開頭見到份文件cm仲就去call kree 證明個一刻cm仲想信佢地 結果當然係比人背叛

其實Fury同CM佢地兩個人關系已經用左幾句交待左，大家都係band of brothers有嘅係同樣身為Soldiers嘅感情

ww只係入世未深咩都亂衝亂撞 諗住咁變係為世界好 後尾先知唔係

點會木口木面 成套都笑笑口喎

係 呢個係劇情
但佢同博士 參軍 細個得好少時間去描寫
你對比返CA1
講隊長天生細隻但想做軍人個描寫起碼
有成1/4既時間
加埋都唔知有無5分鐘
如果唔係女主角演技搭救
成套真係會shit

cm笑笑口對nick 片尾where's nick太明顯 不過都可以話係無曖昧既 不過我偏向覺得有

bw同vlbanner就直頭出曬面話我中意你咁

如果咁寫得就會變返典型既起源電影
又會比人話悶
不過我反而想講多d係kree既野唔係就咁得洗腦 同埋同個師父打 係kree經歷太多愈感受到比人騙係咁傷

呢句套係time同soul都得

呢樣真，冇Brie呢套好可能好低分

唔好咁低B啦
我覺得套戲賣弄女權，WW處理得好好多
同時覺得WW靠Gal Gadot chok個臭雞樣吸客，冇演技，Brie好d，兩者冇衝突

果陣咩官方造型都未出
一張fan made
到今日套戲上都仲有傳媒以為係真攞黎用

其實點解CM d炮勁到一下打穿飛船,但jude law同佢班友食左CM咁多下都豪髮無損咁，臨尾jude law個下仲飛到九仗遠都唔死
係Kree身體構造本身勁定點

佢個引擎係用魔方能量..

換轉比gal gadot sj eliza都未必做到

Gal真係夠樣

個髮型係咩事

jude law 魔防勁 個盾

我覺兩人關係寫得幾好
唔會太over
好似兩個人一齊打機冒險咁

但咁樣就無野去support個角色既過去
咁直情唔洗講佢同地球有關啦
Kree 可以留返係第兩集講都得啦

幻視直頭成粒石拎黎用tim
但打幾個black order都輸

Totally agree
劇本同導演真係要執下

gal係做warrior既料 ww啱曬 開頭比人話無身材

全中

不過cm本身真係地球人 唔寫又唔得

聽講出咗5舊

呢D描寫係對角色有成長. WW 完果時你睇到同佢岩岩離開AMAZON 好大分別.
CM 係缺乏呢D. CM 改變只係立場上, 由kree同一夥變成覺得自己比人昆. 但心態上由頭都尾都係咁臭串.

ww個劇本係no man land已經好屈
同埋ww要好純好天真既女主 gal gadot又扮到

係，寫唔到轉變個過程

但套戲都無講到佢點解不問世事成百年

依點幾同意 cm係路都勁自信 自我 係kree都係
等機就上個d

ww係一路自己唔夠狠慢慢變到夠狠

安全ZONE

啱啱生完大翻D，唔係咁真係幾平

不過樣一定夠曬

可能ww2又會死多條仔

ww2唔知有無sm情節 豹女

你第一句好好笑
咁諗到咪拎出黎討論下
睇黎你對漫畫幾有研究，真係唔該晒你

之前IMDB比人洗到得返5.6分,睇完真係覺得都係值呢個到

人地有金人喺手嫁, ON9

的確好多位只係講cm點失敗同無咁詳細 個人性格show出黎只係得有自信 同想上位比人睇女唔差過男

想問下，唔係pepper同coulson講因為strategic homeland intervention enforcement logistic division太長太麻煩之後先開始叫Shield架咩？點解90年代已經自稱Shield?

笑左 電影女主角唔係明星係咩
睇得AV多呀？素人做女主角？

係，有bug

笑左 brie拍一兩套已經金人
點會唔係明星

比人捅左刀實力已經大減啦
而且vision應該仲揣摩緊粒石點用

Howard揾Peggy form Shield嗰陣已經直接叫SHIELD縮寫 (Agent Carter)

可能原因：
1.當年Iron Man 1第一次介紹Shield俾觀眾講全名會好啲
2.當年寫對白寫得差
3.Coulson俾上司撚化
4.當時係一個比較formal場合，叫全朵好啲

其實Hydra 入便整武器嗰班真係咁勁,
用魔方整咗咁多武器,
一次都無發生過類似CM 咁嘅能量洩漏意外?
定係發生咗意外,
但又trigger 唔到CM 咁嘅基因融合?

vision攻擊力勁差 粒石似唔識用 加上比偷襲 mcu入面偷襲通常將hero打抵 Quicksliver有版你睇

意外即係意料之外
宜家重複一次Bruce Banner單意外都唔一定整到第二隻Hulk

可能有意外無講 sw qs都係意外對hydra黎講

同埋漫畫vision係機械人

係 依家個隻係重新器加超硬金加石先變vision

套戲齊晒左膠元素
有齊難民，女權，黑人元素
下屆奧斯卡實有佢份

人地已經拎左

套戲個隻boss咪第二個囉

失敗作

marvel電影漫畫都有提過呢樣野
大概時期係ironman 1，嗰陣Fury仲係嗌緊全名，但Coulson嫌太累贅，私底下係叫自己做SHIELD。

有次Coulson講漏口俾Fury聽到，問佢做咩叫自己做SHIELD，
Coulson問佢係咪介意，Fury話唔係，反而覺得幾好，點解從來無人同佢提議過

紅印漫畫？

個套黑歷史

room
半素顏拍都brie勁慘

應該係太長太麻煩，所以直接改埋設定廢事吓吓講全名

Marvel Cinematic Universe tie-in comics，係咪即係紅印漫畫

tie-in有分有紅印同冇紅印
冇紅印就一定唔係MCU正史
有紅印就當係正史
但之後都成日俾電影食設定

喺Sokovia做人體實驗死咗好多人算唔算意外?

係咪呢隻紅印？啲漫畫我都係喺呢個List度搵黎睇

電影依家係食左好設定 書又就改埋

仲有人覺得一套英雄片成功一定要有成長經歷

有無人覺得fury呃隊長話隻眼俾人整盲只係因為要面唔想俾人知原來係撚貓果時俾貓抓傷

Ca1 hydra個瑞士佬係張魔方做左差電器成功抽到魔方能源出黎做電池

而mar vell佢就複製左魔方某D重要原素出黎做左起光速引擎

我諗當中level係差好遠

咁應該都係俾電影食設定，寫Captain Marvel個人未必知道Agent Carter同埋電影漫畫啲劇情（仲要係細節），隨住電影宇宙越擴越大，呢類劇情衝突嘅情況應該越黎越多

食開公式化電影套路

唔太記得
佢係咪黑色閃電衫嗰陣已經係avenger成員？
定直頭係另一個人嚟？

啲back story成日recon, 記到亂晒

個化妝師同髮型師真係靠害明明戲外幾靚女

果套算唔算係marvel univ最失敗既作品，最後im無啦啦出，之後仲轉埋演員

ms marvel其實係同一個人 後尾再正試叫captain marvel

髪型重要性 room同佢另一套戲係靚勁多

反而Captain Marvel入面Nick直接用Shield縮寫食設定問題仲少
因為都只係佢自己一個咁講

仲有Coulson句we are working on that可以有好多種含意

連套咁簡單既戲你都睇唔明你仲可以睇D咩戲？

所以最後Coulson問佢係咪比Kree掘左出黎，佢選擇唔答心諗件事成為左人生黑歷史，所以啲人問起就會作到係重要場合受傷無左 / 任佢用隻眼黎借題發揮

放返係CA2度，咁樣9up法其實都幾岩佢本身搞笑9up既真本性

Last time I trust someone

Iron Man同Ross喺酒吧嗰段one-shot有解釋
World Security Council想放Abomination入Avengers，所以Sitwell同Coulson揾Tony去煩鳩Ross等佢唔放人

香港真係好多蠢人，日日咁多騙案就知

有冇話點解轉演員
仲有佢放abomination落去avg真係唔撚想睇，同doomsday個樣咁柒

其實someone解做隻貓做講得通姐

冇話一定要成長
你冇成長咪其他方面 劇情 動作做好d囉
但呢套係劇情動作都做得麻麻

Edward Norton麻煩友

如果佢同fury黑妹，cs多d互動就冇
睇aos都係想睇佢

轉演員就Edward Norton同Marvel意見不合

依家依個演員岩岩好老老地做到有經歷既感覺，avg3 雷神3 做膠野又好笑

其實我幾中意TI Hulk，打鬥夠暴力，隻Hulk又醒，個故事又正常，只係個tone太沉

唔係話呢套戲用新套路唔得 但作為超級英電影 你連特效 打戲既基礎都未做好 就學人講內涵 咁你不如唔好打住marvel 支旗 去拍文藝片啦

個角色設定係要3x,唔通搵個18歲扮機師再失蹤6年咩

呢套戲特效有咩唔掂？

cs? mcu係咪唔記得agent 13
不過幾開心見到cm bw ca咁快見到

coulson

ching睇真d先覆啦

Ironman都叫靠自己努力研究啲新裝備出黎
應該係付出得最多個個
又出錢又出力
頂盡都係父蔭強大，一出世已經大有錢人

佢諗佢地講緊mark ruffalo

cs mcu應該難了

cs who

黑寡婦 除左無得生仔 靠自己

Yeah Mark Ruffalo Huh?

Son of Coul

其實返生左就入返電影啦aos又唔續了

所以漫畫講佢對套甲好執著

coulson返生完，仲要救咗地球咁多次，但復仇者聯盟一個人都唔知道

續咗兩季

明珠台遲d會播

我覺得係美式串嘴姐，嗰時Pepper同Pill唔熟，shield個性質又唔似FBI CIA咁高曝光，點會就咁同人講Sheild，俾位Pepper串佢乜撚野叫Shield，咪又係要響多次全朵

即係就算佢響全朵定簡稱，都會俾Pepper串，我諗佢十幾年shield生涯都俾好多人串佢”咁長咁奇怪架” 或 “咩盾呀未聽過”，咁職責所在唯有次次都響全朵先

當然佢俾人串完之後可以好乖仔禮貌地講一句，其實你可以簡稱我地做Shield，但俾著我或者你地都唔會有咁好聲氣，Pill都算係老油條，對住個秘書仔邊會咁好服務，咪求其暗窒一句就算

有時代入下角色啦，下下都觀眾視覺點會全面

下星期

好想知道aos最新trailer片尾個coulson係咩人黎，有無人覺得會係skrull?

全部都機密 ca2個hydra plan又係痴線預計得咁好

唔知點解coulson明明戲入邊出場唔多，但都好想見到佢

兵不厭詐

ching講得好中point 我一路都好中意CA 反CA d人我真心懷疑係咪冇睇過第一集

到aou, fury拎部機救人，知唔知coulson做左幾多野先有部機

其實電影都係 第3集之後咪又同pepper嘈

列車上的睇報紙乘客

Project TAHITI is for saving an Avenger

做戲咁做
比日本仔都會咁玩

個個英雄都有特殊能力
無咁易死
得im係血肉之軀，緊係要整好啲套甲黎保護自己

星期六明珠台播room

仲要意外

好平易近人，又好傻仔
成日俾ironman無視、Cut電話
Thor 1 片尾叫Thor幫手錄口供，點知Thor直接飛返阿斯嘉
對住美國隊長又變超級粉絲mode

之前有巴打講Marvel漫畫啲內容講到，Tony Stark係如果套甲未整好就唔會出動，寧願整好套甲先

尋晚翻睇完 brie演技 完全唔似頭幾次拍戲
當然個小朋友都幾好戲

I watched you sleep

ww入面明顯D男角勁二打六

this is true...

No man land無人企出去係正常
因為好多人之前死撚咗

純粹收大魔王皮
預咗

邊有大魔王

係cm入面見番佢好感動
相信隊友不惜違抗命令
到ag1堅守崗位走去同個痴線佬單挑死埋

老七迷路過

cm點分化兩性 background係女性得一個機會上位 就係天馬計劃 個plan係女性主導當然比女性做

The hardest choices require the strongest wills

講真thanos唔算大魔 不過宇宙balance隨機犧牲人係其他人眼中唔啱 hydra個計劃都係咁不過只殺唔啱理念既人

都岩既，無謂做負累要人救番轉頭
其他人無左裝備仲可以有能力繼續打落去
佢無左套甲，連鷹眼唔用弓都有用過佢

彈手指頭果位

未必死得去 個故事有排拍

佢都好似改造過？
不過佢都付出好多係真既
為左做間碟學左好多唔同技能

佢本身係童星，做了好多年，只係撈好耐唔紅咋
其實佢之前做好多配角，早五、六年都算係老是常出現的配角
short term 12係第一次做主角，然後開始有人留意
Room個導演都係同事介紹睇Short term 12先cast了佢

我覺得Short term 12做得好過Room

但ww入面都只得佢一個

個陣時睇完room就覺得佢做得勁好
開始留意佢 之後拎埋金人 實至名歸

根據漫畫佢搞過事幾次

你呢句「女性主導當然比女性做」如果換轉係外國已經告得性別歧視，就算香港講一句「男性主導當然比男性做」都俾女權屌爆

飛馬搞高科技戰機，有表達過女性比男性有優勢咩？如果冇，點解boss係女就要用返女機師？唔係按能力揀人先啱咩？咁過份你都唔覺得女權緊？

唱歌個套有超人同captain amercia
don jon 有scarlet

Thanos係終極環保撚
最要憎佢嘅人係Nebula

個小朋友都做得好好
呢套戲開頭真係幾絕望

無講打過血清 同埋出世年份同comics唔同

直頭接近癡線 同老鼠做fd 同出面世界0 connect

勇武環保撚，唔係得把口

其實冇死到...

都叫死左次復活另計啦

真係死咗一陣架，之後用Project Tahiti先救返

and you will find, our will, equal, to yours

用左魔方部分做引擎

Our?

Booom!

I stopped breathing for about 40 seconds

Scott Pilgrim VS The World

Don Jon就堅係西口西面阿妹

個黑人女人又做得幾好戲

頂
睇完先敢睇劇透post
先知miss咗菇時嘔方塊個彩蛋

when I have done, half of humanity will still exist, i hope they remember you

有講 無記錯隻skrull講 6粒石一定屈d

Thor storm breaker屌打6粒石thanos

所以我唔信係普通thor 應該upgrade左 仲要偷襲

CA2 BW一定係最正version

幻視都係啦
不過mar vell死左變ms marvel都無依part 直跳cm

原著Carol老母係Kree

阿仔已睇Captain Marvel撐老母

一定係 im2反而唔識欣賞
開頭 嘴ca 最尾mvp仲有其他位都好正

第一下係偷襲
之後thans有反應即刻用6粒石嘅力量還擊
跟住thor先飛把storm breaker去thanos度
以thanos打hulk嘅反應度，偷襲應該稱唔上

幾靚仔 個樣大個左好多咁

原著撚: MCU Mar-Vell唔係cancer死，扣分

thanos無出力還手 同開頭野野真打去ca 同其他人到比

Thanos反應得切就唔會淨係鳩放Beam啦

原著無限好～～～

female hero最好睇都係wonder woman

對比下，Wonder woman有女性既嫵媚又有股英姿
Captain marvel係好女權，但Brie Larson係套戲無女性既嫵媚，英姿還可

終於光明正大講 Samuel L Jackson 嘅名言，motherfucker!

唔知電影入面cm會唔會有好似漫畫嗰種吸收能量嘅能力呢
有的話吸晒6粒石嘅能量，冇得輸

有仇不報非局長

咁你點解唔坐到最後？

咁cm又會返黎執仇喎

拎粒Space Stone飛走又得 拎粒Reality Stone變把Stonebreaker做bubble又得 拎Time Stone回帶又得
洗乜鳩放beam

where's nick

Gal Gadot 係女神無得講

羅素兄弟：咁你地拍啦ok

我覺得個cg幾型

講緊邊次 Thanos死過好多次

得罪講句
女權電影黎講
都幾失敗
女主角嘅能力完全宙斯比
同佢自身嘅努力無關係

識玩緊係用space stone開反向port劈返Thor

仆街戲院播完彩蛋1就開燈
加上坐咗兩粒鐘人有三急

我地上面係支持緊羅素兄弟講話Thanos俾人偷襲反應唔切

斧頭插Thanos個下好明顯劇情需要 玩twist
等觀眾以為有機會贏 之後Thanos再笑住啪手指

你指Thanos Win?

CM : 我要幫Fury 報牛

Jennifer Lawrence 無嗰陣古典味

gal 樣衰定brie先？ jl定性左做魔形女la

J Law不了

講依句j死

係都超殺女啦

同意

會唔會太易？

丁幾百次

其實mcu都10年啦
點解仲有班原著魔人成撚日拎原漫畫做比較
就算漫畫都有唔同時空唔同既起源設定啦
睇漫畫個時又唔見班人跳出黎話唔同主世界個設定嫁wo

個大嬸好寸

J law張顏射圖我仲keep住

大嬸？？？

不過老老實實
戲入面cm 個樣好過之前睇到啲圖
塊面無咁方
同埋原來咁

😍

有無揸咪嗰張？

識貨

之前身邊個個俾5分
我覺得可以6-6.5分,朋友部份感情線幾好,當然可以更好講多D
暫時主角俾我印象係唔聽命令,但完全冇火爆勇猛性格,好多流於表面,有時寸寸咀搞笑我覺得多咗
有幕理應好正係主角船上爆發
女主有情緒>詭族唔俾,一直keep 住話因為情緒影響作戰 ,係會勾起記憶+難控制女主，同埋明顯會因為情緒而爆勁角色,見到一直呃自己殺自己身邊人仇家太冷靜

含撚個堆都有
好多年前既流出黎
Kate upton都有份

Marvel 公式嘢就真嘅
但因為公式化就垃圾就唔好睇MCU

但都係反派嘅動機同目標真係唔夠深刻

到 cm 做返 ca 啲嘢又係悶
Dr strange 都俾人屌同 iron man 冇乜分別
我覺得啲細路女算係交代到佢不屈嘅性格

我比9

CA 個盾係因為服務美軍所以俾佢
但 CM 件衫係騙徒道具

騙徒想呃你俾你呃返轉頭
你會唔會還錢

咁搞法隊長分分鐘除埋條底褲

少少
但佢嗰下有啲似貞子出嚟搵替死鬼咁
雖然佢見唔到 fury 會嬲都好正常

唔係批評 純粹聯想到

Hulk 夠薑就唔好變身同雷神隻揪

屌你 姐係Fury由開始砌份復仇者計劃到砌完差唔多用左成十年咁耐

漫畫有冇講過局長隻眼點傷？

冇人都冇撚計
同埋上頭又反對

avg 1 都係有 loki 迫在眉睫打橫嚟先搞得掂

個男主角同美隊一樣犧牲自己救人喎，
佢揸飛機上天自爆
美國隊長揸飛機衝落水

佢嗰下唔係好驚奇唔知Fury去左邊咩？

真係完全冇人 由ironman出現 到cap出雪櫃 banner變hulk 雷神降臨 呢啲全部係2008開始幾年內出現 佢之前份report係咪幾十版都係鷹眼同widow

鷹眼同BW應該當比較勁既特工

bam

係代表到，但係唔夠說服力

渣車唔聽人講＞炒車
跌倒原因係因為自己，出到黎結果說服唔到觀眾

同埋cm無講到不屈背後既理由，ca好明顯講到ca戰鬥既理由係想保護人民同國家

但cm無描述理，結果出到黎好多人都覺得單純係硬頸

如果係環保撚就唔會隨機犧牲人啦，
十幾億支那人都無事咪仆街

可能唔夠突出

正史Fury Sr.打仗俾手榴彈炸傷

導演以為說服到，因為呢個係佢嘅價值觀，人地勸佢唔好鳩衝就覺得被迫害

老實 呢個片頭 我睇到喊左

仲期望佢會講句mother fucker

我睇個陣有個死廢老買平飛 斯斯然咁入場阻黎著我睇呢part

有講，唔係嗰度啫

係，世界理事會覺得研究魔方拎無限能源同埋製造WMD仲有用，所以不斷打壓復仇者計劃

播完片頭全場得我一個拍手，比我老波話我好柒

Falcon冇對翼係咪都只係普通人？

嚴格黎講個句係mother fu咋

Mother Flerken!!

BW仲可以色誘人

Falcon無翼就只係Jr. Smith

無咗對翼佢只係一個好打得嘅軍人

Falcon冇翼係比Eminem diss到收皮

中point...

Kree隻狙

咀咒佢生愛滋

我星期六早場都無人出聲

迪士尼唔會俾佢講

想屌

比詭族呃完，頌要着返人地套制服

多誘惑嘅誌呀

就是串

好似39歲了

冇骨氣就冇骨氣啦，

美國隊長令願棄一半戰力，盾都唔要，繼續出任務

CM套制服都唔知有無十分一

所以說女權真的是....

37

Crazy Rich Asians都有佢
Gemma Chan把聲好撚好聽，佢D英文口音真係J死

佢話佢廣東話程度得3歲細路咁
好想聽

Oxford Law Grad

個女主發光飛黎飛去打爆晒所有人 完

毫無深度 都係dc好睇

咁高學歷

咁點解正義聯盟超人一個打到隻boss仆街

佢aos唔嚴肅係因為導演係joss whedon

AoS嗰兩集唔係Joss

又拎男人一定公平打嚟打飛機生死關頭講公平你唔叫thanos除咗隻手套打？

套JL好似好多劣評

背景音樂同鏡頭build up得太明顯

啱，當初班復仇者就是個個太講道理先輸，啱啱CM唔鐘意咁多廢話，等睇滅霸比人砌到仆街

純ff：我咁睇，CM當時Fury仲係中層，即係大約係Coulson係avg1當時咁上下職位，咁佢係對住CM呢個非下屬外人時個人會冇咁驅緊都算係正常。 即係睇AVG1時都feel到Coulson對住Pepper個人會relax d咁

打壞人要嫵媚做乜？色誘？

無得比

雷神都係第三集先翻生，唔驚啦

Ronan縮沙真係on9

羅南打又無可能贏
輸左又駁唔翻去gotg
唯有寫佢著草嫁姐

唔走應該死埋

邊個話佢一個打得贏人地見JL拍到咁都醒水平衡下架啦

關制服咩事姐，佢偶像夠係詭族，都係一個好人

出面啲人屌黑豹cgi垃圾 連登仔就屌拍黑人係左膠

係咪今次比粒石嚇親，
所以係gotg先想得到infinity stone嘅力量？

咁慘..
我琴日睇IMAX
在場都有細路
但好乖無出聲

現實照咪幾正

唔知ag4會唔會等cm單挑下先
唔夠打敗走再番去同班軀復仇者諗計呢
單挑贏boss唔係幾合理
慘敗又應該唔會

垃圾，完，未睇千祈唔好俾錢睇，完。

Jimmy Kimmel聽完佢話law grad之後問佢"and you never use it" 笑死

Jimmy Kimmel嗰段好尷尬

Ronan係GOTG都係見高拜見低踩個類小人黎，開頭做thanos契弟，見拎左個石以為夠抽就反面唔認人
縮沙個下係好合符佢角色設定既做法

唔叫見高拜見低踩掛
佢一開始同Thanos交易用石換軍隊打Xandar，之後見淨係粒石已經夠玩先反口姐

着件製服就等於詭族，
換左色又點？
你睇下個外星細路見到CM第一眼都驚

佢偶像就係想做返個好人，
唔見佢偶像有著喎

應該係coulson 對CA
Fury 對CM

本身係Howard Stark 研究Tesseract 嘅時發現嘅新元素，IM 2 有講

人地奧斯卡影后唔當自己係明星唔通當自己臨記？定死老豆咁款行入去？

嗰陣人地未係局長只係資深探員，你當MIB 咁啦，成30年唔通30年係咁，30年後又係咁咩，就算係局長佢都係咁搞gag 啦，電影有，Agent of Shield 又有

可以控制力度架嘛

你打飛機係未唔洗揀個靚女優
呀婆都有塊西上得？
豬肉都係肉你未去屌豬？

有得聽最尾 avengers theme 條 OST 未

始終有經歷係會影響到個人性格既
一來見識過外星人既科技力量同威脅
知道件事唔講得笑
加上真係職級唔同左，成日嘻皮笑臉點管班細
Im經歷左兩次生死邊緣都影響左佢好多睇法

所以意外整左奧創

唔通佢偶像係地球著制服話比人聽佢係外星人咩？

你入戲院睇戲定打飛機？

因為換左marvel左導演黎搞衰晒

CM 套制主要係用嚟通訊同埋太空衣啫

地球人未見過鬼知係外星人咩，
Fury第一次見CM夠着制服啦，都唔知佢係外星人，見到佢超能力先知

你明唔明件服就象徵著詭族，所以個外星細路第一眼見到CM就驚

重睇發覺D skrull幾慘
比車撞死個science guy又比人射死

英雄片扯到去打飛機
佢條鳩都扯得好痕下

點睇最強啦啦隊 batman

最弊比其他外星人見到，以為係同詭族同伙

不如話佢嚴肅係為咗鎮住 avengers 班人

我覺得ok

嗰個導演真係好行唔送

屌你老母美國啲大媽咁 配埋套運動服柒到喊

最慘係又要成日chok 樣chok聲頂佢唔順

咁咪變左色囉
你有無睇架

變咗色先上去太空船架，
個外星細路見CM個陣已經變咗色，
但都係嚇親
你真係有冇睇㗎

你理連登仔就on9
成班友一聽到女權西就起哂鋼

其實最抵死係jude law屌鳩cm整到件制服咁樣好大侮辱我，但件制服又整個咁既變色功能
唔整得搞個咁既功能做咩

竟然有人同我一樣
好彩我睇imax，戴咗3d眼鏡，如果唔係，咁啱比班fd見到嘅話實笑9我

換撚走左啦

Bale先係Batman

彩蛋快臉尖返

本身變色係for covert mission

Ok，係我記錯

咁依家cm著住制服救左skrull
唔通詭族係skrull嘅救世主咩

有無著制服一樣可以係好人
有無盾一樣都可以係美國隊長
有無甲一樣都可以係ironman

做d咩先define到佢係咩人
唔係件制服

比喻都唔識，死返去你老母個西到啦
小學放學，連登仔又出動

但其他種族第一眼見佢都係會諗起戰鬥民族Kree

我相信Shazam會更冇深度

返去睇ww打飛機啦

套野算比較低成本 不過 domestic opening weekend 好勁下

睇戲唔係睇劇情不如去睇AV

Falcon 無翼就仲企緊係個台度

美國班haters仲話boycott

美國隊長個盾係守護美國嘅像徵，Ironman着住套甲保護地球，啲人見到不知幾開心
兩樣都可以代表正義

你攞詭族套制服去比？

唔講劇情 真心覺得佢仲型過其他英雄

有bug，fury同thor解釋點解用魔方做武器係話thor令地球見識到外星人，第一次見識外來威脅
如果一早見過外星生物威脅無理由會咁講

呢套cm同成個mcu有衝突

啲人見到不知幾開心

有無問過SOKOVIA d人？

今次係得佢自己見識過 真正暴露係世人面前係avg1 冇衝突

又係喎！

ff:
可能由Thor1已經用call機叫CM，以為佢會立刻出現，點知原來唔會

其實個Call機由Thor1call到A3

佢見到外星艦隊會唔諗對策？唔太可能囉
由shield個名，到單眼理由，到面對外星生物，全部都唔合理視之前設定如無物

忽然覺得 右邊個黑妹會唔會其實係廿年後嘅機師個女而唔係黑豹個妹
利伸 黑人個個一樣樣

Shield呢個真係駁唔到 ironman第一集coulson仲話要諗諗佢 依家十年前就叫緊shield 但打外星人其實佢有用魔方開發緊武器 coulson都有用黎打洛基

仲要諗埋其實佢一早唔係諗著整武器做對應方法 avenger先係佢心目中既解決方案 但俾人壓低左先轉移開發武器做主

Fury lies

套野ok 搞笑

咁有無問過全地球d人？
ironman由ironman1去到A3救過幾多人?
紐約事件已經諗住犧牲自己去救人

詭族救過幾多人？
係喎！救過女主角，頌洗埋腦
偶像都比詭族殺埋
頌可以繼續着埋同一套制服
心理質素要有幾好先得

真係可能同盲眼件事一樣，
Fury 周圍作故仔do

其實佢片尾彩蛋已經係第二套黎

佢心理質素真係幾好
而且成套戲佢都係唔理人目光
由細到大都係咁

Gemma Chan係正的

個黑妹有d似女版war machine

我都覺得似
戲入面好似講過下啲科學野唔知睇錯定咩啦

好一般
中規中矩
CM變咗個好流於表面嘅角色 淨係塑造到佢係個好堅強嘅女性咁
冇乜特色
搞到我唔想佢勁過咁多位Avenger

師兄口味 一定好高
依個我愛

好想比佢咁望住我

我剛剛又睇咗avg1一陣，原來fury係話咩二期武器計劃未ready但敵人已經打到嚟，先要啟動avenger應變小組計劃，雖然高層反對

事實係cm係數一數二勁
同埋我覺得咁寫已經夠曬build個角色

已經455 million worldwide痴撚線

29歲奧斯卡影后布麗拉森（Brie Larson）主演的漫威超級英雄片《驚奇隊長》（Captain Marvel）上周三搶先北美在台上映，首周5天全台票房狂賣1.9億元，成為漫威影史單人英雄最高的開片紀錄，至今午已突破2億大關，全球更狂掃4.55億美元（約141億元台幣），遠超過業界預期。

驚奇隊長被譽為漫威宇宙最強英雄，果然票房開出驚奇佳績，北美票房首周累積1.5億美元（約46.5億元台幣），是北美影史3月開片成績第3高，也超越DC女英雄《神力女超人》（Wonder Woman）的首周成績1億美元。該片被視為MCU承先啟後的關鍵，吸引大批影迷進場搶先一睹驚奇隊長的驚人超能力，海外票房大開紅盤，首周全球吸金141億元台幣，後勢看漲。（謝宛儒／綜合報導）

IMDB由星期五的6.0上到7.0啦

根本唔撚同 垃圾CM 飛船都打爆左幾隻
根本唔洗驚佢
成個局面都贏硬 已經唔係生死關頭
而家對手只係要求堂堂正正公公平平唔用裝唔用能力去一打一
好明顯CM就淆底 佢成個角色既性格根本唔撚掂
無左超能力 佢根本唔會夠打
所以咪趁人地放低d裝先一野轟埋去
CM根本茅撚到仆街 電影一開頭2個打果陣已經係咁想轟人

對比起CA
CM個角色硬係差啲嘢
最唔想CM勁過雷神

btw覺得Goose好似寄生獸/ 喰種

老實講
你估"飛船都打爆左幾隻 "
Thor Ironman Scarlet Witch Hulk等等會唔得?

雷神cm mcu設定應該有64波

bw智取都可以搞爆幾加船

難得見到Thor大個仔
好想佢威多幾次
而且神嚟架嘛
神應該好勁

屌啦 jude law撚足人咁耐比人打應該啦
對cm只係識用綠盾走

睇mcu比唔比上符文王

乜撚啊？關其他英雄咩事

再一次證明連燈燈力驚人

佢咁憎yon rogg 點解最後一戰都仲要聽人要求？夠唔夠打一件事 我夠打唔代表我要讓你

sor睇錯aou 自膠

captain marvel前導漫畫1解釋咗，fury有信心avengers同SHIELD可以處理到危機（紐約之戰同奥創危機），所以一直無Call captain marvel

黑豹>水行>Marvel隊長

越燈越紅

其實cm同im1片尾佢第一次出都隔成十三年 十三年足以令一個人180度轉變 所以都唔可以話佢講唔通

你係咪真係有睇漫畫好後期先加入

而家為左彈"大媽"
連常當年不停nigga nigga的黑豹都轉哂風向吹奏"以前好"

你入戲院打飛機？我就冇你性慾咁強連睇套戲都精蟲上腦

A3一開始都好老定，係開始decimation先淆底call Carol

榮譽成員 我有再回過

同埋做乜要跟你規矩？

換joss極量都係多左啲垃圾笑話姐 但係個故事係zack架喎 唔好諗住獨善其身

睇戲套電影都要睇漫畫

故事改左好多

唔好起鋼住，係同屬mcu嘅漫畫，當補充資料啫

DC引以為傲既女英雄又輸

coulson支槍唔係用魔方整，不過都係外星科技，係用阿斯嘉守護者destoryer個身體整

下年都有Wonder Woman 1984

DC就真係靠WW撐住了

Cm最後爆seed個下真係睇到wtf

其實今集呢套電影, 算唔算無 boss ??

女主 個隊長太廢, 唔算boss
羅南原本有機會做boss, 但佢直接被嚇走

比你想像中改得仲多，好多位東拼西湊出嚟
成條流程同結局係唔合理
有興趣去Youtube睇啲鬼佬點講

其實而家thor係咪都係宇宙飛黎飛去
佢屋企爆左,又無地方好去

你剛剛出監喎

Where's Fury?

到呢加都係唔覺點解要打超人

純粹因爲驚佢變奸就去打佢

邊到有踩男

#Triggered

其實覺得成套野就好似tony係山洞直接執到套甲之後就去救世界咁
cm力量又係人比 份人又冇成長過
最尾果句唔駛向任何人證明真係畫龍點睛
完美表現到佢意外執到神裝後果種無論岩唔岩都唔駛理既力量

一開波明明玩緊格鬥技就係咁想出死光 真係癡撚線

No rule

係地球自閉緊
同埋雷神唔可以係宇宙飛，會死

Agger
蜘蛛仔都有講下佢由想人認同到reject Tony俾佢加入avengers 個心態變化
呢個真係由細路到依家都好似想做乜就做乜咁 佢老豆唔俾佢渣車可能知佢份人玩呢啲好危險

會死？

想像下差佬訓練 其中一個打打下唔夠揪就拎槍
根本套戲本身已經寫到佢勁閪

a3 gotg唔救佢上船既話可能死左

唔死都應該係宇宙冇戰鬥力
好驚係a4秒打面

佢係俾Thanos炸暈姐

steve冇左力量依然係個有正義感有榮譽感既人
tony冇左甲仍然係ironman
cm冇左力量係？？？

係一個蠻橫不講理的普通女人，仲要係樣衰果隻

樣我唔評論
但成套戲佢既角色曲線係由閪>有力量地閪
你話套野係暗中諷刺女權我都信

彩虹橋快啲定jump point快啲定光速快

負皮撚不願面對
要一個咩類型既英雄先至會唔夠揪開掛

仲要套野上既時間點真係好死
冇錯avg4可能會性格突變 但如果咁樣變法 咁上個月我睇佢黎做咩？
我相信cm2都好大機會講佢95年至18年中間既事
而假設佢性格冇係avg4變太多 咁cm2都好難寫佢性格改變
真係要睇兩兄弟同輝神點執呢攤屎

jump point定死咗目的地，你當捷徑
bifrost去邊都得

CM正路應該識CA？
CA話哂都二戰英雄

一個2戰消失左ge人

喂你咁撚樣秒左人討論唔到落去架喎

可能識Tony Stark添，咁出名

Kevin Feige:
「我想講兩件事，第一，她有說過一定要是緊急的事，對吧？對，另外一件事我想說的是，你怎麼知道他從來沒有呼叫過呢？我們怎麼知道他之前從來沒有按下按鈕？我們沒看過他按，並不代表他沒按過吧。」

家傳戶曉，我細細個就聽過呢個名

睇得多pewdiepie、第一眼睇咗做Brofist

其實話Fury好似Parker咁早一分鐘已經feel到自己會消失，再唔用call機就無人叫到 CM，已經好過Russos話乜尻：「你又知Fury無試過叫？」

應該係Kevin Feige講

唔計復仇者系列
我覺呢套都算係doctor strange後最好睇
睇第3次都唔覺悶
近期bp, ant2, spidey, gotg2睇1次夠皮

點解無啦啦可以解除隱形模式？

Carol件衫可以access隻艦

咩唔係jude law 明知唔夠打
先扮晒野掉武器格鬥 希望cm 中計咋咩
點會解讀係茅

點解可以access隻艦 但會唔知隻艦入面有咁多”敵人”

佢指一開頭訓練

點解隊長細個塊面咁尖
大個咗變咗方形面

九成是笑片

睇美國野肯定是劇情優先

就算中計，相信條友會被砌得更慘

成套野好彩選角 Brie Larson d霸氣可以撐住成套戲

如果最後CM真係決定同jude law公平打
然後CM終於控制到自己情緒 打贏jude law
話自己已經唔同左/成長左之類
呢種首尾呼應仲公式化

可能Mar-Vell搞過黎 話哂scientist

成日要咬緊排牙起身
訓練出黎既咀嚼肌

我睇個場 CM一野射爆佢個下全場爆笑 氣氛幾好 仲要之後拖住佢喺地下行

唔個係咪真係男女思想有分別呢
見好多人都話cm女權 冇成長 自我
甚至搵ca同佢比

但係套戲定位係70-80年代 唔好話女權
可能女性都未抬頭
而戲入面一直都講女主角好多時候都比人話唔得
唔得既原因係性別 而唔係能力

好似九幾年 然後每一個shot啲人話佢唔得之後都係跟著一個佢fail既鏡頭 真正見到佢有能力就係爆炸之後

但係佢真係無能力喎

軍訓捉唔到下一條繩
細個唔聽人講，係要快搞到炒車

冇記錯 佢係1989年失蹤？
即係以前既佢係1989年前既時間

fail係事後啦
點解未做前就話人唔得呢?
真係因為怕佢fail?

佢同rumbeau入到空軍都冇得揸飛機
但之後都有交代到rumbeau揸飛機都好勁

揸車個到 個男仔同佢講唔得 原意係出於咩

想串佢囉 中小學雞係咁架啦

真係大家解讀唔同啦

伏筆

佢放啲咁柒嘅比喻出嚟都係求秒架姐 咁我咪成全佢囉

爆谷片講深度

《Marvel隊長》Captain Marvel 劇透討論區 5

開定先

見到agent coulson有份好感動

笑左
睇到黑妹渣飛機比人追既時候
我以為自己睇緊starwar

原來brie唱歌都幾好聽
有興趣嘅可以聽下佢隻個人專輯 Finally out of P.E.

早兩日我話呢套野真係唔掂既時候仲成村人負評我
好似我係為反而反咁我深信隨著越黎越多人睇之後會越後越多人覺得呢套野唔掂

d問題咁明顯班友都讚到天上有地下無 hype我明 好唔好睇另一回事
套野真係空洞咗d 不過大家咪一樣入場支持 討論下d不足就成村人負皮

單眼佬伏筆點都贏
因為正經事整盲隻眼>MCU好強嘅鋪排
而家因為一件柒事整盲>佢不嬲都唔會講真話

而家先知原來詭族個黑人係Who.gif同一角色

外國啲人負評都瀨屎喎
就連Yahoo班廢中都負評到瀨屎喎
大把人一早覺得唔掂啦
深你老母信咩 你諗下你啲廢柴點樣脫貧唔洗住公屋好過啦

我寫包單Shazam一定好過cm,
宜家人地一套落足料拍,
唔似marvel計好曬數,恃住有復4照住,
拍到交到功課就算

伏bug

成套嘢啲設計我都覺得好starwars
可能兼用平啲

正解

80年代空軍極少女兵
仲有Carol老豆原設都係大男人仆街

不過的確係做得麻麻，但未至於hard sell女權同分化囉

正佢條毛

笑片無話好唔好，
死侍都有人屌無聊

反正都係迪士尼

其實如果官方唔想pegasus單野曝光
點解唔索性燒哂所有file
要留D比carol搵到

使咗十億美金無理由將所有研究資料燒晒，更何況軍方估唔到SHIELD啲人會走得甩

本身都好奇點解啱啱好2個鐘

咁又係, 尋日翻睇突然醒起

呢幾個月真係好正
captain marvel
Shazam
endgame
接住咁嚟

咁樣好行貨

睇完 點解咁快完 唔夠脾呀

好想個片尾直接駁埋落Endgame坐多三粒鐘都冇所謂呀

唔爭在endgame之後駁埋落far from home

等Marvel馬拉松啦

三刷了 今次睇睇下 忍唔住去廁所打左個飛機 幻想住點樣屌Brie Larson

咪你呢啲人

好可愛

老實講個結尾我好唔鍾意
到最後如果CM靠肉博打贏Jude Law
就證明搵返自我，成長咗比當初更強
只需要改少少個層次就可以高咁多
睇咗兩次都覺得呢個位唔應該咁處理，仲好期待真係有啲打鬥睇下

老套到呢

仲要搞到Jude Law好似on9仔咁

真係正豬囉

on9豬囉同CM差咁多皮使同佢隻揪?一隻手指尾都卒死佢啦

係黑人屋企著住件T個陣最正

所以說打唔打都好豬囉都要比人炸飛，
CM只是唔想同佢浪費時間

CA2 cap比人問係咪剩係識靠個盾即係收盾除頭盔打

呢啲男人的浪漫嚟，好難解釋

你自己預設立場去扣人套戲分

如果我係brie都係咁做，原因係kree洗我腦借我手搵能源，當我係war machine。

而且由jude law專登隱瞞路蘭唔話CM去咗C53，已經表明咗jude law一直係有私心，後尾係太空船發現space cube就通知路蘭諗住邀功。

正常人一般都會打柒佢啦，同佢講公平同證明自己根本就係on9。

係，嗰場真係硬撚咗！

《Marvel隊長》Captain Marvel 劇透討論區 5

原來就爆

我返而覺得係雖然柒，但起碼我敢試，柒咗只言會承擔責任，但都好過班唔試唔做，日日坐係度食花生做鍵盤戰士。

CM雖然係英雄，但都係由錯誤中學習，反映返大部份近代人輸打嬴要心太，例如大陸人嘅野蠻，網絡外掛玩家。

至於女權政治，除咗brie夠霸氣之外，劇情轉折真心寫得膚淺同比較唐突，都係加條愛情線貫穿會好啲，始終女仔嘅情誼係比較膚淺，例如爭仔

而家套戲就係話緊比你地知
啲女人自己想點就點唔使聽你男人講嘢丫嘛

Hand job 溶撚咗你條丁

口賤果D無視，
鐘意就得

點解咁強調女人男人